<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic xml:lang="zh-CN" id="_3.9_编程配置"><title>编程配置</title><body><p>GW2A 系列 FPGA 产品支持 SRAM 编程，因此，每次上电后需要重新下载配置数据文件到器件中。当然，用户可以根据自身需求将配置数据文件保存在外部 Flash 中。上电后，GW2A 器件从外部 Flash 中读取配置数据 到 SRAM 中。</p><p>GW2A 系列 FPGA 产品除了支持业界通用的 JTAG 配置模式外，还支持高云半导体特有的 GowinCONFIG 配置模式：SSPI、MSPI、SERIAL 和CPU。详细资料请参考 <xref href="http://cdn.gowinsemi.com.cn/UG290.pdf" scope="external"><u><i>UG290, Gowin FPGA </i>产品编程配置手册</u></xref>。</p></body></topic>